我咁樣有冇機會：（

上年11月出去開花時候食咗個女仔，屎咗佢嗰日已經對佢又好感覺得佢好gf able。之後12月近考DSE嘅時候喺IG story問有冇人一齊認真溫書（準備考DSE），跟住佢就回咗yes然後就約咗佢出黎溫書，同佢真人好多嘢傾，亦有好多common，不過之後因疫情關係自修室唔開就冇再見過。但係喺網路上同佢基本上冇傾過計（唔知點解佢唔多傾，試過覆佢story佢唔睇，所以之後一直唔夠膽覆佢story）

幾個月之後依家考完DSE，然後近排知到完來佢玩LOL，然後就同佢打咗幾鋪，用語音佢都係同我好多嘢講，重話好似好多嘢我都同佢link住咗，但佢重來唔覆我story。
：（

唔知佢睇唔睇連燈，如果佢睇到我就大檸樂，不過我剩係想知我有冇機會追到佢。利申A0 jai 6年男校，中學掛住讀書冇乜同女仔相處嘅經驗。

點樣屎咗佢

都食咗仲問有冇機會？

無機會了

冇啦block咗佢啦

專心讀書吧啦

可能手足掟屎彈掟中佢

一嚟就食咗 前列腺巴

約下佢出街個時留意下佢啲小動作，佢對你有好感你唔會唔知

一睇就知無機啦

屎眼中出左佢

邊有：（我都想

屌打錯，識咗個女仔

on9

都食左啦,夠啦,放手放開所有

自膠

sor9

邊有咁多打錯

屌打錯啊啊啊啊啊

我好認真㗎

：（：（：（

懷疑樓主打普拼

你用支那拼音？

係對唔住

支那拼音

diu

樓豬正on9
有信心咪去馬 問咁多把撚
遲下上到大學會點 你應該知架可

唔知搵咩藉口約

我知
佢會好搶手 ：（

幫幫膽小的男孩

對唔住

收皮啦大陸仔

唔識打倉頡唔緊要 用粵拼啦屌你老母 用蝗拼做乜鳩 你支那人嚟？

學緊

你含撚啦你老母就支那仔

你又話好多野你地係連埋，是但一樣啦

想當初，我識得個女仔知我中意睇鬼片，佢竟然山長水遠嚟我屋企附近個戲院睇戲，就知世上無難事只怕有心人

陪我出去食餐飯
陪我去行街

求其啦屌

可以搵佢多D
打機 食飯 乜7都得
但係你本身份人點先

專心溫書啦

咪撚聽啲毒撚講
你唔去馬一定後悔一世
反正唔去馬同收皮都無咩分別
十幾歲仔有咩好輸

全中

外向多爹，但就係對自己溝女嘅skills冇自信，始終冇咩經驗

你啱，我成日都咁諗，就係唔知點開頭好

其實有冇機會你自己係分到 不過你未必肯接受個事實姐

都係手足啊

我係用普拼，我認我柒，但唔代表我係白癡大陸仔